我識左個朋友叫John Mok

我識左個朋友叫John Mok
你問我答

#johnmok破產
#凱旋回歸
#重新岀發
#深藍到深黃

55